皇馬贏波我自剪奔周

做乜咁睇唔開，我蝗贏硬嘅

戒賭啦